唉 有無人好似我咁失敗.......

朝早流鼻血止下停下
到而家都流緊
懷疑自己係鍛水流大師兄
Deadline過左幾日都未交
Add drop period 就黎close 都未搞掂schedule
今晚又有assignment 交都未開波
E-banking明明半個鐘前先用完
再入就錯3次俾人lock左
真係灰撚過灰太狼
而家攤係張床到
諗緊自己點解咁失敗

點解唔早啲做呢

得你。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

唔知點解
上完堂又好攰
諗住返完parttime 做
又好攰

唔想行去入數咁傻仔
已經俾佢呃左一皮野

我知我係咁廢

有時望住個window 真係有個個衝動
好難生存

正面D，失敗到咩咁都係一種成就黎

拖延症...
我之前都係 慢慢逼緊自己改

屌返嚿橙先啦

都係既

點逼

對橙無興趣

你已經唔係水果粉絲。。。。。

已經不是了
以前樂觀積極
而家剩返既都只係茫然

做左傻仔信錯左阿偉

唔好唔開心好開心

要攬攬

未做完果件事之前唔可以做其他野

唔得
會走左去剪指甲
做尖跑步

寫張紙仔：專心做埋呢件事先
貼係檯面 呢啲一定要逼自己
唔係就會樣樣野都做做下走去做其他野
雖然我自己都未係好集中 但都比以前好好多

係咪恆生e-banking阿？ lock左可以打電話去客服，好快搞掂啦，搞掂好似等半粒鐘就可以，不過老虎蟹都要抄低佢，好似1個月內唔可以再錯，錯左客服都幫你唔到，要等下個月，好似係

利申試過

我盡量試下
多謝你！！！

已經錯了